私人貸款

其實年利率6%算唔算高如果分60期還
有朋友諗住借
我勸佢唔好因為覺得6%好似好高咁
但係佢又好似好急要錢咁都唔知可以點幫佢
依家唯有幫佢搵下一啲平啲嘅私人貸款睇吓可唔可以減低佢還錢嘅支出

有冇人知問財仔這低息啲定係問銀行借利息啲

利申返：先自己供樓緊樓真係冇多餘錢幫佢

借多d再破產

唔好咁啦

無金額無機構名點討論

160000
天星銀行

巴打有冇乜嘢好推介？

你個fd都應該個底花花地果d
正常個底好既 4.5%內銀行應該借到喎

佢fg

佢分60期還喎

借幾多呀
睇下呢期仲有冇低息tax loan 借下

我見好多銀行都6%或以上

160000
佢想分60期還

借黎做咩9呀 要60期還到好大機會收皮

邊方面收皮

唔明 點收皮法

citi 1.78% ja wo

問出糧銀行睇下先？

首先借得160,000即係佢人工高極有限
仲要借60期既係佢依家連多小小經常性收入
6%肯借俾佢應該好好offer啦
我之前借300K 36 mths都係3.2%

但係好似話要12個月內還同埋要借150萬

唔係呀係佢想借160,000咋
佢big4人
專業人士

連160K都要借 我有d擔心佢既專業

佢fg冇計啦

6%.... revolving loan 都係咁上下

Za bank
1.88%

係呀個個啱啱畢業就搵50k 呀
已經講fg + big 4 你擔心自己好過啦

24個月來同埋要借200,000
Big4 fg only 15.5k

FG 6%好平啦

上面有條款寫名 你借錢後破產 一定會追究 損失

你啱啱出嚟做嘢 銀行好難借到咁多畀你

個個入big4就當自己係專業人仕 未做到SM, ED之前 唔好笑大人個口啦

你借之前諗到d錢泊係邊未先？

借錢炒股唔容易
你輸緊錢又蝕緊息，會好易急燥

可以再同天星R 平D
我都係60期
APR 由5.26 減到3.31
算係OK 啦
平撚過出糧銀行大貓個OFFER

大貓我吊你老母 係你到出糧比D 19 OFFER 我

咁平?
你唔至借160K嘛

10 雞
總利息 8千蚊多D
參加埋佢60日免息免供
60日內提早清數 唔使息

依家已經可以隨時清數了

How to deal ?
你借幾多先？

今日大貓撩我APR 1.91%

如果借虛銀比實體銀行會更整花TU?

如果供緊樓既人借呢啲會唔會被人call loan?

一線二線間間都差唔多架啦
問多幾間又寫花你信用評級

要借好多？

冇問， 但一般黎講係50萬以上，12 期甚至更短，所以借盡買ibond 都會蝕

咁其實咁短年期正常係好低息嘅

60日免息唔係要過200000先有咩

借左拎去買GME
一晚都升19%啦

哦
咁大家對專業人士嘅定義就好唔同

而家連寫code都係big4

20萬或以下

有冇邊間可以用資產證明黎借錢

我仲以為佢要200,000以上先至可以添
話時話你點樣可以壓到佢咁抵息

你唔知 BIG4唔係得audit 有IT 仲有BPO

我知啊咁但係我唔明你想表達乜嘢
四大年年升職三年三萬四年四萬永遠缺人咁都唔係專業人士
銀行政府都當係專業人士喎

張家輝
佢只係將來有機會成為專業人士 但今日唔係

考到會計牌咪就係專業人士
大概兩年吧
講返正題有冇啲乜嘢好推介
係咪到時出咗結果可以同個銀行再deal

佢要d錢做咩
有無計碌卡現金分期

直接同佢講貴息,聽朋友介紹做到APR2.XX先黎試下
同心目中個利率差太遠,要考慮下先

總之吹得就吹

碌卡現金分期啲息好貴喎

邊一間

依度話3.x APR?
我好耐無得借錢 唔熟

了解吓先唔該師兄

你係攞咗最後嗰個審批結果然後再打上去同佢講太貴

初步結果再打上去，佢會幫你adjust
得唔得都會email 覆你
如果ok 你再入app就會見到唔同左

我調整完利息平左差不多一半

6％好貴喎

啱啱佢打咗上去佢話要等審批部嘅同事審批咗先
因為我個朋友做唔到快速批核

你嗰個使唔使遞交文件

天星垃圾黎
肯定貴過你講個rate
唔駛諗

好垃圾咩

還好吧

好過我出糧個間大貓

我銀行借60期2.7%

天星60期佢開3.8%俾我，最後2.7%